韓國妹被魷魚口爆 精子狂咬

絕頂升天的口感！2012年一名韓國女子吃下烹煮過的魷魚後，口腔內忽出現劇烈疼痛，當時一度被懷疑是寄生蟲惹的禍，直到最近才有研究推翻了這項說法，原來這名女子是被魷魚口爆了，嘴裡的那些白色小點點正好就是魷魚的精子，專家提醒愛吃魷魚的民眾最好要將內臟清除乾淨、完全煮熟再食用比較安全。

《太陽報》報導，韓國一名63歲的熟女幾年前吃下魷魚後疼痛莫名，嚇得她趕緊當場吐掉魷魚就醫，醫生檢查時在她牙齦、舌下與口腔內膜發現了12個紡錘形、疑似是寄生蟲的白色物體，但最近的醫學研究卻認為，那些白色物體應該就是魷魚的精蟲。
科學家指出，魷魚的精囊可依附在身體之外的地方，當天應該是魷魚沒煮熟，導致精囊內的精蟲沒死透，女子將精囊咬破後，精蟲進入嘴裡固定住導致她覺得嘴巴內有很多蟲子正在瘋狂啃咬，不過研究人員還不確定魷魚的精蟲是如何植入女子嘴裡的。無獨有偶，國際病理學雜誌也曾有一起類似案例，一名21歲的日本妹子在吃完魷魚後感到口腔劇痛

精蟲瘋狂啃哎
咁交配時
隻雌性魷魚咪爽死

精蟲進入嘴裡固定住導致她覺得嘴巴內有很多蟲子正在瘋狂啃咬 咁口爆點算

63歲

妹依個字究竟年齡界限由幾多歲至幾多歲

25或以上都唔應該用

妹下妹下

海洋生物唔係通常射d精同卵出體外等佢地自己係海到受精咩

照你咁講咪成個海都係精？！

係咪假新聞

韓狗D新聞新奇又好玩

會痛架？ 咁啫話我地人類d精算 user friendly 啦喎

google

如果唔係點解海水係鹹?

好彩我唔游水姐

呀婆玩精液